就黎情人節又要自己一個過

男朋友話情人節咪又係咁過，有咩特別呀
真係未見過咁樣既男人
求安慰

Tg me

Tg: hugo1991

冇心情 好想喊

喊完tg me

冇個男仔好人

溝壞男仔

好慘

唔算慘

點解

點解慘

識錯佢

過程有冇開心過

點會開心呀 有男朋友等於冇 成日自己一個
我好主動搵佢 佢唔理人 成日掛住自己

點解冇分手

之前分過 唔捨得佢
但而家發現我已經唔重要
好似今朝咁 我房門反鎖左開唔到 佢完全冇關心我 叫我自救話我柒到核爆

你地中學畢業未

quit u 佢大我6年

分手未

到個日先講

等乜

時機未到

咩時機

我都係自己一個人過因為要隔離

咁咪拍拖囉

巴打黎？

藍絲

藍到好黑未

不了

你同我差唔多 唉
其實有冇男仔會珍惜我地

下個更可愛

邊到係呀

我都係咁諗 諗返起其實ex對我地先最好
佢係咪一開始係咁同你講野
一齊耐左 係咪成日自己一個？

佢有冇講明吾同你過定點?
佢聖誕有冇送野比你先

可能香港男仔全部係咁
次次一講到分手 又話會改 最後又係咁
我嗰個成日睇電腦打機 得閒先走埋黎錫我幾下
我都好辛苦 成日自己一個

我男朋友因為個fd生日，上年陪左個ex過情人節冇陪個friend過生日，所以今年唔我同過情人節😊點睇

佢話13號15號都得就係14號唔得。

同我條仔一樣 ，睇唔透
係女仔都收花啦 ，就算唔係送花送其他野都得，佢唔送已經睇得出咩人，用佢少少錢洗死咩，好似拎佢條命咁，諗清諗楚係咪繼續同佢一齊，要對住佢成世永遠都係咁，

咁重要嘅日子都唔陪你 係14先唔得
你試下話13同15 我有野做 得14得 睇佢有咩反應
邊有人會唔陪女朋友
一定係約左女仔嫁啦

我又黎圍爐
好灰

佢話好愛我架
你覺得呢。。

到底點解分手要屌晒老母仲要咒我將來條仔戴綠帽同老公仔女會走佬？

但佢一日仲話我愛我我死心唔到。。。

我都好灰 我好驚同我老婆離婚 我唔可以失去佢
一齊圍下先啦

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

情人節諗住去釣魚

咁佢又唔會
佢話全日skype陪我
不過好傷心咁

哇
可唔可以去我個post講
我博佢睇到其實
想佢知道自己幾黑人憎內疚下

我前幾日都問男朋友14號過唔過情人節
然後佢長篇大論咁同我解釋唔係唔過
而係呢個時世佢唔敢用我條命去賭

然後 我無嬲佢😂

我覺得你地要傾下點解要過/唔過呢個節日先
如果真係無心嘅 分手好閒啫 世界咁多男人😑

打機就好似情人咁同佢拍拖 多過陪自己女朋友
識佢開頭一定唔會打機 一齊耐左啲問題開始出現

次次分左手又唔捨得佢咁
明明覺得佢好少陪我唔關心我咁
都唔知做乜鳩

Done!!!

你分左手未呀
而家我男朋友話要做我哥哥 接受唔到

痴線？做哥哥？？？

話當我妹妹照顧我咁
佢話唔做情侶我可以成世陪住你
做左情侶我驚終有一日同你分開
一齊咁耐我付出多過佢 完全冇諗過將來